同另一半嘈黎嘈去都係因為一個原因

同佢一齊左半年幾
佢要我去改變既我都全部改變左
我同佢一齊咁耐我都叫佢唔好成日食煙
但係佢就唔聽嘈交都係因為佢食煙
我已經請過我屋企人同埋我唔鍾意人食煙
咁佢仲細個學咩人食煙
佢話想見一見我屋企人我帶左佢去見
見完之後佢話佢會介左煙佢
但係一番到屋企又起個袋攞支煙出黎食
其實我日日有同佢傾過下咁
但係一講到叫佢唔好食煙又會同我嘈交
仲有可能嘈到講分手
咁我都係緊張同擔心佢身體姐
同埋佢屋企人同埋我屋企人都係好唔鍾意人地食煙既人黎
想問下大家我可以點做 有咩方法可以令佢唔食或者食小啲？

其實有冇人可以比個方法我或者屌醒我？
仲值得同佢一齊？

你有同樣經歷？

你當初同佢一齊嘅時候知唔知佢食煙先

知⋯不過我已經叫左佢介成半年
佢話佢會介⋯介左成半年
我都睇唔出佢有心去介
又係一日十幾支

咁點解你當時明知都同佢一齊？

因為佢自己講過會介
佢介左一星期又食番
佢講左唔只十次話介

飛左佢 就會戒

飛左佢唔係更加唔會戒咩？

咁你應該等佢戒到某個時間點先同佢一齊啦
講真佢戒唔戒你都同佢一齊 佢點會覺得需要為咗你去戒？
如果講極都無用 而呢樣嘢係極度影響感情佢都唔肯郁
唔理咩原因 即係無心戒
你一日仲留得喺佢身邊 佢一日都唔覺得需要為你付出啲乜嚟挽留你

On9

但係唔一齊都一齊左半年
有感情起度⋯
咁我仲可以點做
講唔出分手⋯⋯
但係佢講分手當飯食

屌醒我啦

你唔狠心就係咁多 無嘢需要講
利申先 4年感情 女友又係一直講極都無改善佢啲壞習慣
所以我頂唔順講分手
分咗手唔係一定會為你改
應該話你唔好諗住用分手嚟逼佢改
分得嗰吓你個心就要淡
不過你都係做唔到㗎喇 睇你都係心軟又乜又柒
一係就過吓冷河幾日 但你唔可以咁易比佢氹到
起碼要有啲成績先啦

當太愛一個人
會失去自己

佢係唔會氹我個啲黎⋯
永遠只有我氹佢

辣殺
咁你繼續比佢食死啦

係你戒甩左條女

如果我一同佢嘈只係會分手⋯
而分手佢唔會氹番我同埋搵我
係我太過犯賤

咁你仲問乜西 完post啦

⋯⋯一槍打死我吧

我想問冇其他方法咩？
唔可以有其他方法咩？

你試撚咗半年仲問
我可以答埋你我試撚咗四年都無用呀
正向鼓勵 大屌大鬧 冷戰 總之乜閪都試過啦
有乜撚嘢用

佢的唔起心肝就係的唔起
係咁先

唔該你
我會諗清楚